落雨著咩鞋好？

著timberland 又好似太熱

拖鞋

著左red wing

著鞋濕左焗住好臭

好污糟

唔熱咩

但其他又會濕咗焗臭腳

唔識自己抹返乾隻腳？

Gortex CitySock

對鞋都臭呢

一定係防水靴

着你老味臭鞋

the north face

我指拖鞋，sor

著乜都冇用
乜都濕
買左對aigle水鞋
落大雨一樣滲到水入去